連登冇人養ChowChow?

點解冇人討論

d格太西 不過..

好得意

拋磚引玉

以前小學同學有一隻
成日成班小朋友玩鳩佢
激佢

大個先知 原來惡犬嚟
身邊兩個fd 都養過
一個係美國養 主人都咬比政府啪埋針

我果隻唔怕人，個個都痴

又唔係話真係好惡既 你養過就知佢地D動作隻隻都差唔多 就算咬鳩你都好易避

因為小學同學屋企嗰隻真係好nice 我以為佢哋性格係咁

原來嬲起上嚟 Rolex 錶帶都咬得爛